大家不如分享下自己最喜愛嘅成員啦^·^

Red Velvet:
Seulgi因為佢台上跳舞好型格台下性格好可愛，睇到好難唔中意佢

EXID:
Solji本身以為佢好正經，原來佢係最痴線果位，唱歌勁不在話下

Twice:
志效因為佢好負責任，成日都笑容好好搞到我睇親佢心情都好好多

肥絲大隻

連登一姐?

rv wendy
twice jihyo
izone wonyoung
mmm all
bp gf mml 0

Twice:
定延因為佢好靚好可愛好正

Rv joy
Twice 娜鏈momo

娜璉

最底果行笑左

Momo屌打。。。

izone 彩燕
itzy彩領

呢個我都好鍾意xdd

不了

淫蕩姊妹花。。。

twice:sana
momoland:Nancy
blackpink:lisa

RV YERII
TWICE 娜璉
BP JENNIE

rv irene
twice 多腎
bp jisoo

izone yuri呢

RV YERII
TWICE 娜璉
BP JENNIE
IZONE 牙降

田柾國

幾正 咩名

blackpink jisoo

Everglow Mia

IZONE Sakura